[警世] 匯豐主要靠香港賺錢

唔Stand with Hong Kong的話
條路自己簡，仆街唔好喊

人地stand with china好耐啦